第一次買機械錶,支分針唔識行

岩岩買左隻nomos, 每次教完時間支分針都要等秒針行4~5圈,先會開始行

是咪正常?

係 你係咪用開啲小學雞電子錶

之前帶開精工啲石英

唔該巴打